點解許志安畀人叫老鼠安？？

上網查網民話佢個樣似老鼠，但係我又唔覺。

好似老鼠咁偷食